（公眾人士弔唁）發叔 等埋大家

鄉議局大樓 供公眾人士弔唁
等廢青們贈你幾句